(高達) 獨角獸最後一幕馬莎二世係因咩野事爛成咁?

睇好幾次都唔明

OVA定小說？
OVA個尾改到唔撚知想點

我覺得小說係有時間穿梭的描述
Ova個情況係回歸到本來時空後的修正

我都唔係好明
淨係知道肥馬沙最後相信翻人類嘅可能性，最後隨寶少同拉拉而去

唔係因為精神骨架共振 新安洲頂唔住？

下
乜咁撚玄既咩套野

睇完3樓講,搞到我覺得自己好似冇睇過套野咁

睇小說啦兩位

揾返黎睇
時空穿梭既描述
之後被人稱作拉普拉斯戰爭的這場騷亂,在一瞬間的光芒中流逝.吉翁滅亡之後,聯邦的甯靜維持不到四分之一個世紀,新的反動勢力出現又消失,讓宇宙與地球兩方都發生戰火.從地球圈一路到火星圈,木星圈.隨著人類的生活圈擴大,戰爭的火焰也跟著擴大.任意殺傷人的無人兵器,擁有超越殖民衛星雷射破壞力的光束衛星.在地球的天空,火星的大地,包覆木星衛星的永久凍土上,擁有"鋼彈"遺傳因子的MS們繼續奔馳著.

不過小説係檔完殖民衛星雷射之後先有，而ova因為多左部戰神安洲，就將依段野放左去戰神安洲同獨角獸精神骨架共嗚

上面過份解讀
偽馬最後個靈魂咪比女鬼佢哋帶走咗
因為新安洲本身都有用到T骨
冇咗靈魂舊T骨共鳴先開始爛機
就我理解係咁

呢個 ？

唔重要

Thx ching 們